[9月1 機場見] 1點鐘塞青馬！龜速駕駛！數散紙！死火燈

1點鐘塞青馬！龜速駕駛！半路停駛！收費亭數散紙！
死火燈相認！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

衝收費亭啦仲比錢 柒架咩

扮比錢 停係果度

推

會唔會影響埋手足？

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

個個俾1千蚊。。。。有排數

塞左青馬機場自然入唔到

會

就係要影響所有人，愈多人塞係度愈好啦

等手足入得7788先行動？

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!

本來想print一大堆自己帶出嚟
但考慮到分發同大量印刷嘅問題
唔該見到呢堆圖嘅巴絲!我哋自己每人print 10張帶入機場!
派埋比隔離左右手足朋友一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!

1點先塞機場差唔多，唔係一開始就塞到，都要時間

大家有無五百, 一千呀? 小心佢唔夠錢找呀

一起身無哂d post

推 大家了解多啲機場交通情況

b

1pm 塞青馬

而家好多鋪頭唔收神沙
可以點做，始終係錢

大家都係求塞車遮
唔洗入機場，塞到路已經成功

坐咩都好都塞左入機場ge 路咁先係達到目的

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

push

1點鐘青馬見

Push

青馬見

請多留意機場交通

機場

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

有車就去機場shell入油，入油姐好nice

冇車就排巴士，去影飛機

無限loop

1300見

piah

人手置頂機場post
上熱門

psih

pish

Pish

推爆佢老母

出發啦

所有機場post俾人洗緊下面